你班的士佬手停口停又好 無哂生意又好都係自己同行攞黎賤

利申 係港島某外資銀行做BO

1月頭開始驚搭車咁多人中招 已經朝朝搭的士

早幾日見到深圳灣封關果晚條的士龍之後無再搭過的士 轉左搭uber

身邊識好多人都係咁 而家經過平時要排隊上車d的士站都無哂人返工爭的士

如果各位的士佬之後無哂生意要怪就怪班有份爭住做支耶人生意既賤種的士狗倒米

排兩個鐘入深圳灣接一程客搞撚到幾個月無哂生意

弱撚智到

就係可憐啲黃嘅DC叔叔囉

同你一樣
我之前都係日日搭的士返工
而家轉咗搭uber

手足黎

小弟每當提起話的士司機撞向市民事件，的士狗都話做得啱，令人氣結

而家call的一定call黃的tg

uber 又有得睇定價錢
又有得揾定車
唔鬼駛睇d 的士佬面色

都唔知仲有咩原因要call 的士

tg ?

@WeRHkYellowTaxi_bot

慢咗添

幾好用，用咗一次好快call到車

最緊要聽電台會屌埋一份

的士国旗遊行

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

抵撚死啦的士佬, 依家仲想人資助你,
好景果時搵幾皮野有冇交過一蚊稅呀

最大問題駕車好大機會有毒

btw 巴打你變左性

上星期先比的士狗偷iphone xs
我屌你老母的士狗